
### Blog-Climb 
Benoit Lacombat 

###Connexion Back office /
L'adresse de connexion est /login1138.php

créer un fichier config sur la base du fichier config-sample.php

importer la base de données blog-climb puis creer un nouvel utilisateur 

sinon pour recuperer le tout c'est par ici :
````bash
git clone https://gitlab.com/ben_lcmb/statproject.git
composer install
php -S localhost:8080
````

Désolé j'aurai pas mieux de mon cotée , en tout cas trés bon exercice. 